重要！去睇Dr. Stone漫畫，揾靈感

入面有教點樣做各種現代科技嘅嘢
包括火藥粉，車，矛，盾，音爆彈，閃光彈，黃色炸藥等等
睇完千祈唔好
睇完千祈唔好
睇完千祈唔好
學整啲火藥，盾牌，矛，防毒面罩

推

你up mud 9？你周街買到黃色炸藥？中學畢業未？睇卡通壞腦，現實少少啦好嘛

睇完先出聲啦，入面教嘅係由零開始整呀

你唔係話比我聽大圍啲煙花係咁整出來吓話？

呢層我唔知